白兵：其實點解驚23條立法？

白兵 Stormtrooper
7 小時 ·

其實點解驚23條立法？

而家可以上門捉人，一係打到你殘廢，庭都上唔到
一係就重手得濟，打死埋你，扔埋你落街

你覺得唔立23條，冇送中條例，你就冇事？

係呀，冇法例告你呀，不過直接隊冧你咋嘛

點解過左9個月都唔知個重點係邊？

講左一萬次，係個制度呀！

有幾撚難明呀！？

白兵 Stormtrooper
2 小時 ·

薯片先生當年參選講到明會立23條
但係當時民主派照撐

我想問，而家吹風立23條，當年endorse 曾俊華既
1）出聲明撐23條立法
2）出聲明道歉當年撐曾俊華，否則當你支持23條立法

當年支持曾俊華，今日反對23條？
有冇咁撚便宜呀！？

//
「民主300+」包括 298 名民主派專業界別選委及七名「專業議政」立法會議員，未包括其他立法會議員。

30名高等教育界選委本月中進行特首選舉意向調查後，一致傾向投票給曾俊華。（蔡雯文／大紀元） 手握30張選委票的民主黨，7名立法會議員決定全投曾俊華，並呼籲其餘23名該黨選委跟隨決定。
民主黨7議員全投曾俊華
另外，民主黨昨日召開記者會，宣佈7名立法會議員將全投候選人曾俊華
//

就算有民主政制 對港府有幾大嘅權力制衡
一日有中共香港都唔會有好日子。重點唔係香港嘅制度
係支那人坐撚咗落你個頭度

戲都唔做啦

白票兵

呢個垃圾真係好煩

都係個句
你都要比人強姦架啦
不如接受啦

根本唔可以拉埋黎講
而家冇法治情況下佢地先夠膽濫權甚至殺人
如果通過咗就可以光明正大拉走每何人。

按佢邏輯
逃犯條例都唔應該反
橫掂都有洗頭艇

屌佢老母 同共狗一樣

仲信佢地嗰班唔係黑心，就係智障

原來係制度問題 真係一言驚醒洛克人, 唔講都唔知阿媽原來係女人

好撚煩條友

幾時出post搞對家?
日日都白票,咁咪柒選區議會啦
制度有問題連稅都唔好交呀

出晒面啦
白票狗

痴撚左線

又係我獨醒系列

條毒撚真係以為自己係政治家
講真見到佢個樣都已經聞到陣撚樣味
讀書時期鐘意懶係與眾不同嘅on9柒頭多數就係呢啲樣

垃圾文章就咪撚Forward

不演了

on9

其實點解要驚共產黨
你以為唔反共產黨 你就冇事
過咗9個月都未明
係制度問題

佢真係用個肺講野
不過少左個器官

呢條偽美國通kol好心收撚皮啦之前仲challenge gphone不代表老美，真係笑撚左佢見過咁多政要都代表唔到唔通靠你呢條偽美國通代表到咩無賴到
仲要成日話要有邏輯，最撚無邏輯就係佢，以偏概全、因人廢言、打稻草人呢啲基本邏輯謬誤中撚晒

其實點解屋企要鎖門，如果個賊想嘅話隨時都可以爆入嚟

鬼唔知係制度問題咩 屌你老母

你call到隊美軍過黎登陸香港 我咪唔去投票囉

無人識佢 大學畢業未？

而家無法治所以濫權殺人，咁通過左就可以光明正大拉走人，咁有咩分別？
家下都係光明正大打人同殺人

美國立國精神 又講唔講得出

點解仲有人理佢

佢真係好撚煩，成撚日係到屌，跟住又冇實際建議

人地意思係話 要改變制度 要普選！

要普選就要靠美國

算唔算係ban橋撚？

好on9兩條友
以前睇開佢地
自以為高人一等
成日話有政治觸覺 話自己估中過好多野
話睇得出中共好快收皮 又講唔出點解
同連登日日話支爆無分別

算係典型冷氣軍師

從不屌建制

你個野壞左呀

露哂底啦咁直接

垃圾熱狗邏輯

都未到選舉
咁快就露底

佢成撚日話唔好玩立法會，一玩美國就唔會幫，但又唔講個原因，淨係講明嘅就明。呢句真係好白痴，唔夠人講就出呢句。

人地共和黨所羅門魚話要玩立法會，g 鋒同美國民主黨傾完返嚟都話美國支持玩立法會。條白兵又好似選擇性失明，提都唔提

正想講

金主今次俾左幾百萬

熱狗本來就係共諜

政演黎姐
俾金主渣住春袋

大專

共諜黎
以前有睇開
白票論之後露底無睇了

Don’t make stupid people famous
咪撚再po垃圾文

唔驚.gif

其實係咩人嚟

信佢地既大前提

佢有能力call到美軍

10個正皮：白兵又中！！

我都俾人屌緊個屎眼喇，唔撚差在屌埋個西

咁熱狗又去參選立法會嘅

露晒底喇

其實佢哋搵唔搵到一個美國政客係叫香港唔好選投白票？

成日講「進軍功能組別美國佬就唔會幫」個美國佬邊到嚟？

之前重搵打手落連登鳩噏傳道，家下可能壓力太大戲都唔撚做要收網

佢都on9
反嚟冇用就唔反？
咁駛唔駛支持埋立23條呀

明眼人都睇到 喎
利申：盲撚

係啊乜都唔做等運到好無

又係白兵呢條on9

其實點解要驚反送中法？

就算冇⋯⋯⋯⋯
（下刪一千字）

建設民主中國行得太前

白卡兵

俾人屌得多直接現形

同陳雲嘅論述一樣
屌你老母啦熱狗青山派

以佢推論
就係任何合法、外國支持既抗爭議題都唔做
淨係搞’獨立‘（但根本冇行動）
偏偏係外國最唔想支持既

越睇覺得佢越撚戇鳩，為反而反，純粹想襯托出自己諗法好特別

熱狗的確係咁諗
陳雲當初咪話69唔應該上街，唔好中泛民計
之後佢見二百萬人上街，咪叫d信徒出去fing旗
問佢地點解要中泛民計出去呀
佢地話因為泛民搞彎晒，要焗住出去
輸打贏要你話死唔死

你不如睇下內文先啦 佢都講到明係制度問題 一日無雙普選 一日仲有功能組別 呢啲惡法都唔會消失 仲會陸續有黎 大家聚焦喺一條惡法係無用 送中唔過就推23條 所以唔係唔反 而係對準目標去反 以個目標就係個制度

建設民主中國
消滅支那族

出現了
集中最後目標
23條等佢過

走啦

19

黎料啦

20

呢件大外宣好撚煩

唔反對23條,叫人投白票, 不如支持埋送中啦, 反正依加都有洗頭艇, 驚咩姐? 記住係制度問題呀, 制度問題點解決好? 靠美國, 完

露底?

王進洋及劉澤鋒曾入紙進行反廿三條遊行 期後取消

噉又唔好

21

嘩 唏 咁撚戇鳩既 佢有無讀過書 ？
佢講個啲野 同 23 條 兩件事黎 唔係因為a 就要無b
好撚詭辯

唔岩喎 對唔準目標個個係你地炸？
23 條唔反 咁反咩？ 制度係要反 咁點反呀？

呢家都係廢架啦 黎一鑊 硬食硬撐一鑊

咪po個共諜㭍頭啦

佢意思咪話一日唔推冧個制度
喺個制度小修小補係無意義

唔係讀BBA咩？

可唔可以唔好再post呢條呃飯食既煩膠

白兵：武統大陸，打倒共產黨

五毛：你班連衛兵咪批鬥同路人

「支共呢啲日日屌啦無需要關開post」
但係twitter戰線永遠無影，
追擊tvb、白粉報都唔會做

日日ff諗啲講出嚟好勁嘅嘢屌自己人
乜撚都唔見佢做

都唔明點解咁多人睇條垃圾
許智勇又衝前線又做backup打制度線又無人follow

區選第一次睇到佢地明白佢地講咩區選無用同埋佢地果套投票理念
依家愈黎愈戇鳩又話依樣無用果樣無用但完全又比唔到咩橋話點做先有用
我呀媽都知問題係個制到咁又點呀
係唔係咩鳩都唔做等個天跌雙普選比你定係直接日日求耶蘇同佛祖幫你打爆中共
唔好再po佢地啦連人氣都唔撚好幫佢地擦

呢條鬼又出黎鳩up

22

D邏輯好撚On9

而家仲唔夠光明正大？

佢直播係咁話23條好有問題喎
上面留言啲人做乜

根本內文都冇睇就屌左先
第時你地選L左個販民上去之後
佢主動立23條睇死你班友都含撚支持啦

連登仔太蠢唔明嫁 為反而反

算啦
兒登仔無腦睇唔到架

人哋係講23條係何以完垂死掙扎，唔係政府要推，唔係話23唔好驚屌人都要有閲讀理解

死熱狗逐個comment負皮

下 佢直播唔係講23條好有問題咩？上面班留言做乜鳩？

On9????!

佢熱狗 大家記得追擊佢
又放哂希望落美國 又屌人又分化
又念力抗共 又冇建議 仲唔係共諜
繼續追擊共諜就啱㗎啦 加油 驅逐共諜

條友真定假？

其實點解驚反送中？

睇片失屌啦

美國 please

拉啦，有乜好討論

白兵成日話做咩都沒用
大家應該坐等美國佬救世
我諗廢中我到死都唔會見到光復香港

咁我問：委內瑞拉，美國佬都有做緊嘢
人哋連雙總統都出左嚟，
仲比世界承認，咁又點？
沒槍沒炮，極權餓死一半人口都唔會倒

共匪不斷泵水比馬社羅軍政府
你見馬社羅政權倒咩？

經濟制裁係慢長之路
共匪吊命仲可以撐30～40年
終於要靠人民直接反抗係最快

要不斷反抗，先會不斷加速
等你老母，番去食奶啦

又係 John wick 出場既時候啦

本身做十個程序
而家一步搞掂

23條
其實依家已經夠票過啦
點解班建制仲唔過？
要攪場大龍鳳？

依家已經殺緊手足
隨便上屋拉人
同過左23條有乜分別？

唔驚23條
係因為香港現況成真左
立與未立，無分別

你話你怕23條
只係你仲未知香港今日有幾黑暗

加上看好美國會持香港威脅中共
23條唔會立得咁容易

泛毛

有白兵偷偷地負評咗

其實絲打你好似誤解咗個意思?
佢意思應該係大家要知道個問題係制度，而唔係佢立23條定緊急法嘅問題，點解林鄭可以點玩我哋都得，就係因為制度; 點解cpc可以任落order，而林鄭就要跟，都係制度問題，你哋可能話咁咩都係制度問題，邊撚個唔知呀。屌，你哋就係唔撚知，咁撚鍾意吹風進攻功能組別，好似區議會咁，11月24好開心， 民主派贏到開巷，甘點呀？單單一個海濱音樂噴水池都推翻唔到，依家仲話要係制度內推翻共產黨，笑撚死咩?試下咁諗，其實白兵只係預計到未來9月立法會後嘅結果畀大家知，大家唔啱聽米唔好聽，你哋日屌夜屌做咩尻呢? 即係好似藍絲咁嘈黃色經濟圈，因為藍絲預計到黃色經濟圈work，所以唔可以畀佢進行。咁你哋成尻日嘈白兵，唔通係……

如果用選票可以推翻cpc，cpc就唔會畀大家投票，cpc會用佢一切嘅方法，確保佢哋嘅政權穩定，包括操控、 剔除任何對政權受威脅嘅人或事，就係咁簡單。依家cpc畀你投票，你知道點解啦，就係知你哋唔會贏到佢。

我諗大家最起碼唔好覺得重攻功能組別或立法會 係一個主線任務，頂多只係支線， 因為進攻係唔會光復到香港，頂盡只係光復到議會。

個制度係有問題
咁個解決方法係咩?

依家有三大方法，一、進攻議會(制度內); 二、等美國出手(國際戰線); 三、街頭抗爭(制度外)

真係任君選擇， 其實每個方法都有手足支持或反對，我思想比較開放，我會接收唔同資訊去了解邊個方法比較有效，而唔係下下都屌咗先，消極言論係唔會幫到依件事，抗爭唔係一個人嘅事，都無可能控制人哋諗法，黃依邊真係最難一定係和而不同……

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

區議會同立法會職權搞清楚未
就係度叫制度問問
如果立法會可以阻撓法案
已經唔撚駛你起大嶼 唔撚駛你換身份證
唔撚駛你起燈柱 唔撚駛你放寬大陸蝗考DSE
唔撚駛俾大陸庸醫來港skip 試用期
唔撚駛放寬創科專才 拎香港身份證

曾x華
薯片叔叔

陳雲老師主張永續基本法
咁作為基本法一部份既廿三條當然唔使驚

因為白兵要人投白票
放棄any bogus democracy under this illegitimate regime
不如咁啦
我唔承認呢個司法制度
所以我唔上庭
我要杯葛紅官
我唔辯護
我係咪唔駛坐?

都係制度問題姐 唔見你咁做?

其實我可唔可以理解依家香港嘅情況係：
「反23條唔係唔重要，不過就算無立23條，中共照可以亂拉人；
唔好視立法會選舉為捍衛香港民主、自由、人權嘅最後一道防線」

白票兵

香港人咩都唔好做，乖乖比港共強姦，比共產黨中出完 美國就會出手光復香港

國師又中！！！

含大bba

［唔好洗白］回帶 - 仇思達：支持立送中條例，23條、國歌法、一地兩檢

「制度係要反 咁點反呀？」

每次一問佢哋可以點做就收曬皮
淨係同你講你個方法係錯

呢個我知
所以從來冇吹奏佢
見佢未露底先唔割

佢幫政府仲鑽探起高鐵咁都仲未露底?
btw,樓主點睇佢宜家同白兵打對台食販民嘅水?

最多咪鬧佢太過樂觀
靠哂美國同人權案

西瓜靠大邊 被泛黃吹捧到由本土變做泛民

本土>建制>泛民

大黨有份通過大白象喎

亨利都支持23條立法

白鴿公民袋同投白票有咩關連?
唔好侮辱我同其他本土派
不如屌埋梁游點解凳都冇得坐

初選就係照妖鏡
睇下班人係咪真係選入去攬炒

好事黎，代表佢同撑曾俊華做特首既民主派有相同既地方

照鬼咩，到時咪又係含淚投老泛民
連登唔含出面仲有唔少人會含
到時佢地入返去咪繼續由啲野過

品蔥手足都笑香港人進攻功能組別 自己搵啦

無錯，明明所有野可以一齊做，佢就講到得一樣野係正確。
如果而家可以武裝起義到，鬼有人同你玩立法會咩
我地而家就係要做多啲比外國睇，比佢地知道更多香港制度嘅腐敗，唔係就咁話香港制度廢，已變dead body

佢擺到明深受毓民既極端主義影響
但可惜道行未夠

白兵係新派熱狗

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

白兵其實可以當係黑警分化撚

點解驚俾人強姦？

俾人入左先有證據報警！

咪玩碌然係得個講字既激進
度班傻仔同佢做

呢條廢柴上次駁完佢之後唔撚覆我

想人麻目
接受
露曬底

垃圾白兵

講23條真係露晒底

白兵擺明係鬼

咁佢最憎既泛民投贊成都冇所謂啦

我唔討論佢係咪鬼
但係妖言惑眾就梗

有冇人可以問返佢 其實點解驚逃犯條例？

白兵咪又係極權西斯帝國啲走狗，個名本身都邪惡爪牙黎

佢唔會答架喇
不如問佢點解要驚泛民啦⋯⋯
冇左呢班鬼老共點滲透香港

跟佢邏輯應該要全力幫泛民助選
踢走晒班本土素人

仲支持白兵嘅就係冚家剷中嘅冚家剷

佢地一個似奶共毒狗，令一個成個縮頭烏龜，話自己家姐好勁係美國，自己就成舊垃圾

其實每個人講一句說話
就算點鳩點冇sense都好
總有1-2%人會信
所謂既物以類聚

佢就係靠呢1-2%既人黎搵食
其他98%人唔係佢target

不過諗真啲，其實條白兵都冇影響力，wfc ，哈

其實點解仲 post佢 D野

佢懶係企係道德高地梗有人信

有萬幾人like佢fb

實際建議：FF 美軍尼香港幫手

like佢講av啫⋯⋯

唔好過份睇重陳雲一系痴線佬既影響力
根本普羅大眾係識佢老鼠

佢地影響力係出唔到現實世界

曲線推23條傻閪

有幾千白票都死 佢d歪理要反擊

反擊既反擊晒
連紅海既沈博士都出過文反擊
我覺得enough

佢呢班nobody就係不斷打游擊draw attention
你越同佢泥漿摔角佢越賺人氣

白票黨

Jm9

講撚埋d廢話
垃圾都不如

照呢個邏輯

應該咩都唔好爭取喎？

「其實而家都有上門拉人打人，咁仲爭取咩反對23條姐？」

「其實而家都有DQ、改議事規則趕議員架啦，咁仲爭取咩普選姐？」

「其實而家都無普選、無自由架啦，咁仲爭取咩港人治港、獨立姐？」

咁咩都唔好做返屋企訓教

叫佢帶頭劈友又話我唔係要劈友啊

6月泛民錫身議會唔抗爭又佢推到二讀，612個日泛民連立會都俾狗攔住入唔到 個陣制度內抗爭反而俾制度暴力禁住嚟打係咩都做唔到，咁最後點？ 唔係話咩都唔做念力抗共，但你起碼要做啱嘢先，人地當日對個制度絕望掉低張票執起磚頭。今日睇下你班人做緊咩嘢？

到底屌佢嘅人睇過佢嘅直播未
大家記唔記得要FC FC FC
用15分鐘聽下先
唔想聽就4:11

白兵一陣又撚狗你哋，你哋閱書門檻未夠

呀q同孔乙己成日撚鳩人喎咁

同你一樣反應

用av集人
然後講幾句政治就夠呢1%人信
又唔出樣
咁樣咪係d傻9親中人以為做到嘢囉
錢兩邊收

佢扮美國通真係好笑
個種坐係屋企知曉天下既境界
真係同國屍有得揮

佢地依家唔係話坐係度咩都唔做等美國救咩
大家佛系抗共就夠

不過 我幾buy佢話泛民啲衰嘢
同功能組別嘅希望回報

泛民衰野大把人講啦⋯⋯

其實過咗23條就中共輸
而家未過，反而係香港人處於劣勢，美國又唔出得兵幫拖，唔上唔落咁，每日都有香港人被自殺、一家滅口，輸咗過萬個寶貴生命

唔係支持黃圈都唔會訂佢
講野弱智

中共開動機器想自己輸
韓國參選想自己輸？
輸咗啦 咁點？

真係iq test黎

薯片叔叔當然講要23條立法就唔應該撐
林鄭梁振英振壓市民就應該撐

CCP白兵

中共很大可能成為大贏家.jpg

其實有危先有機
一日未立23條，外資一日仲未撤資，香港人都被逼繼續含冤咁死落去

03年又唔支持23條？

我驚

02、03年徐步高遊行帶住神主牌寫住「香港已死」，都無人理啦
嗰陣香港人仲發緊夢呀嘛，根本同而家時代都唔同晒，政治觸覺都唔同晒，你用03年黎相提並論就睇得出你冇咩政治觸覺

白兵係黃？好明顯係扮激進勇武既鬼啦

人地個推論係
驚廿三條都無意思
手足兒家都比人推落街
有廿三條同無廿三條 兒家有咩分別？

佢個比喻係 隻腳都比人砍左 咁比人剪腳甲 都唔係咁得人驚
又要批鬥 又唔FC
記住記住記住 FC FC FC
雖然白兵講野好難接受

信泛民唔驚

咁之前都有洗頭艇 上年6月都唔洗驚

其實個point 係想你focus
唔好忘記黑警國安一直做緊野 好多人都比人拉緊
我諗係

呢個post 究竟有幾多泛民打手 繼續圍爐啦

唔好玩啦 條友好明顯玩分化

許生係twitter定咩？

咁又唔好亂屈人 連區諾軒都話鄭松泰其實唔錯 冇必要捉鬼

你阿媽係女人

宜家你上網屌中共 會唔會比人拉鳩先
邊個搬龍門心知肚明啦

又捉鬼

佢不如唔好叫白兵叫白票啦熱狗

叫白票兵都得

成日話唔唔玩 反麻雀枱 問題係我哋冇足夠嘅力量推開張枱

唔上庭呢個point 好
制度問題咁多問題 不如叫D手足唔好打官司

呢條友真係好L麻煩

差少少，幫幫手

屌
係咪on9

23條係比支共名正言順收返香港既自治權

仲未有人起底？

講出黎有冇覺得自己好on9

笑死。通過囉，一齊投支持！

佢係白兵？

果2 條柒頭真係好撚煩
乜撚都反 乜撚都屌
毫無建樹 依家直頭戲都唔做
奶共奶得相當出色

係
仲有個拍檔

好似真係冇

信佢直頭低能

一個地方每日都發生強姦案， 之後有一人強姦犯控制咗政府話要立合法強姦化。

用佢哋嘅邏輯而家已經周圍強姦怕乜嘢啫咪合法咁強姦囉？

其實未夠

個白兵講黎講去，就係叫香港人乜都唔好做，等美國將自由同民主喂落香港人個口度佢真係當美國係隨傳隨到

事實係香港要表現岀反抗意志，美國先會喺新冷戰入面順手幫下香港。區議會大勝，有冇人會覺得香港現有制度個認受性強左？

白兵從來都無講點樣改變呢個制度，中共一日唔收皮，佢都覺得你做乜都無用，敢問聲，我哋應該點做?真。全民勇武?無可能，一直等美國幫手?無可能。咁點解我哋反對都要唔做?

係 有冇人知佢真名

美國代言人係型d

又要唔信美國 又要叫人幫！

你出等送頭 可以改變到咩？

香港問題只可以外交解決

係咪佢帶領班白票黨發動？

9up唔駛本

要求美國取消，美國肯唔肯傢？

香港係中共春袋
外資係中共走得7788 就會

可以踢白兵出黃list 入熱狗on9 派未

槍械發現案
但被差佬祝哂
你堆人仲屈係得 當然沒可能la